聖誕買咩禮物俾女朋友好？集思廣益

小弟讀緊書未出嚟做嘢住 但都想喺聖誕節送份禮物比女朋友，budget$1000左右，大家有咩推薦？

禮物就我諗 閪就你屌

啱呀 食蕉啦樓豬

學生哥體諒下啦 唔係個個都有錢㗎嘛

食黃店算啦

波鞋？日日都著，一定岩用

1000蚊都好多野揀既，情侶衛衣都得嫁

閪

送呢個

送pandora

震蛋 自慰棒

有冇正常少少㗎

$1000 都真係幾難諗
一係香水
或者平平哋買樣可以刻名嘅化妝品（粉底/唇膏）
但食好d

連登仔都冇女
點會有正常答案
而且連登仔正因為唔正常
又點會有女?

你岩

買你老母笑人唔正常

口罩 夠實用

dior jadore香水lo 50ml 1千有找

學生1000筆直好正常
唔好比樓上班痴線佬影響

Btw 考慮下啲手製嘢囉
好似啲咩19diy禮物盒
塞啲懶係有回憶嘅嘢
Google好過係連登問

酸乜9姐 好過我條仔乜鳩都冇送